李宗澤、李宇軒保釋 扣旅遊證件

節錄

李宗澤、李宇軒保釋 扣旅遊證件

李宗澤及李宇軒（圓圖）昨凌晨保釋，前者離開警署後即喝一罐可樂。

【本報訊】警方周一濫捕行動中共拘捕10人，。。。。。。。。。

相關新聞：斥政治檢控如誅九族

個人名義助外國監選團

現年23歲的李宗澤是前學民思潮成員，他昨凌晨離開紅磡警署，據知他被扣留期間，所有銀行卡及電話等被警方扣起。其團隊在fb發帖「報平安」，指李保釋後於警署門外喝下一罐原味可樂。李宗澤被指涉嫌違反國安法，罪名是為勾結外國或者境外勢力危害國家安全，他亦是英國獨立電視ITV旗下特約記者，ITV早前在新聞網表示關注事件。2013年，他在時任特首梁振英就《施政報告》舉行地區諮詢會期間到場示威，被判非法集結罪成，判處80小時社服令。他其後曾任立法會前議員游蕙禎議員助理、公民黨郭家麒辦事處實習生，一度因曾與梁頌恆、游蕙禎等人衝擊會議室被禁足立會。

至於李宇軒保釋後亦已離開警署，但他未有在傳媒前露面，行蹤未明。。。。。。。。。。

警方指本港有人士運作組織「要求外國或部份國際組織制裁香港」，有消息指該組織為去年起運作的「我要攬炒」團隊。攬炒團隊。。。。。。。。。。。。，批評國安法如同設追溯期，強調繼續抗爭。